女仔屙尿會唔會打尿震？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問🤔

Yes

即係震？
會啊

會

會一路屙一路高潮

有j咪答

yes

唔係咁簡單

即係點樣？

冇呀🥺🥺🥺🥺🥺
你係咪要我影我塊閪喺俾你望你先滿意！！！

橙橙成日對住我震

係

eeeeeeeee 好核突呀

早日夢醒

我塊西係好似你隻羊的

都唔知有咩好睇

我都唔知
唔好再問我
唔好再逼我喇

打尿震係fing d尿出黎姐
D女人用紙巾吸尿，駛咩打尿震。

Outer sphincter contraction

會無啦啦震

高潮感覺

我家姐會